Medidor distancia con interrupcione
Se realizo el proyecto que mide la distancia con el sensor de ultrasonio y lo muetra en el display.
Para esto se utilizo diferentes drivers como timmer, DisplayITS_E0803 y hc_sr4.